大家記得蔡若蓮喪子單野林鄭回應嗎

當年蔡若蓮喪子，班學生貼民主牆恭喜佢喪子，林鄭就話班學生涼薄

如今反修例死左咁多人，好多都死得不明不白如霖霖，林鄭好似莫不關心

難得當權者的生命才是人命，其他人既人命賤過地底泥嗎

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

官字兩個口

林奠好似都有兩子

推

浮左上水未？
佢成家人深潛左好耐

係香港，明明可疑案件既人命賤過地底泥，班狗官既子女就係人命

唔好話我話
呢d 唔係個別高官既問題, 係成個港共政府根本就係出賣緊港人利益
今次運動有少少起息, 都係靠美國個法案
唔係既話, 就算死幾多市民, 港共政府既殘忍手段都唔會變

POPO住的宿舍有禁制令
平民屋苑食子彈放題無一句道歉

其實霖霖單野 呢幾個月咁多自殺案林奠個嗎？希回應過嗎

蔡若蓮死左個仔就話班學生涼薄

其實霖霖單野 呢幾個月咁多自殺案林奠回應過嗎？

蔡若蓮死左個仔就話班學生涼薄

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

特區高官 七個口

唔係話近期反修例既自殺/被自殺案

之前李東海老師自殺都係得王賢誌去正視，教育局無理過

1.健仔俾黑警槍殺
2.元朗十四歲後生仔大腿中彈
3.迦密柏雨學生俾黑警扑頭
4.救恩書院學生俾大陸人劏肚
5.女拔楊老師眼中槍
仲有學校的白色恐怖

教育局做左乜？

仲有霖霖自殺，教育局同hkdi都做左d咩

整左個假霖霖出黎

林奠話班學生涼薄 最涼薄係popo同林奠班仆街

根本佢地覺得我地既命係唔重要,只有佢地條命先重要,睇埋藍色清直寺單野再一次證明咗咩先係佢地會怕,應該做咩先威懾到佢地

警察宿舍被破壞就申請禁制令
我們民居食子彈、食tg算係乜

唔使講咁遠
對比下9up呂麗瑤同中大同學